林正財︰政府無把金鐘衝突定性為暴動

林正財︰政府無把金鐘衝突定性為暴動

【Now新聞台】行政會議成員林正財指，行政長官林鄭月娥今早在禮賓府與不同界別人士會面，包括行政會議成員，解釋暫緩修例的決定並致歉，相信政府正積極考慮公開致歉。

他又指，政府並無把衝突定性為暴動。

即係點?扯貓尾耍鳩我地?
政府無定性暴動 黑警又話係暴動
黑警又唔代表政府?無暴動又可以拉人涉嫌參與暴動?

無暴動就放人啦吊

聽完佢講d人應該 黑人問號？？？

btw,擺明幫政府警察洗白

唔好一味靠放風
要搵啲話得事嘅人開個記者會，大大聲講出嚟

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

林鄭不代表政府; 黑警唔係政府一份子

告非法集結、襲警都坐好耐

我地要求612 全面徹控

咁鳩大個正苦 講完d野個個都唔認數

逼一哥食死貓

冇暴動就放人啦屌你

差佬照告咋嘛

再唔認數落去就變咗從來都冇話要推引渡條例

政府無 但黑警有 所以都係暴動

叫林奠出嚟親口講唔係暴動同撤回修例啦唔好再吹風

但係佢要告第二條既話就重新黎過

盧偉聰咁快做咗condom

又講返暫緩食屎啦

冇暴動但有人又暴動罪?
做乜尻

呢幾日777 d 親信陳智思／11哥／林正財係咁出來9up， 講少句la，7 婆自已出來la

when police strike back

冇定性為暴動但用暴動罪告人

Official 出哂都唔叫定性??
屌啦星 真係學哂中共咁 講完轉頭就扮唔關佢事

學777老母話 跟遊戲規則啦

林奠記者會話同意警方喎, 咁即係點先?
係唔係暴動都係一句, 行出嚟公開講

一陣正苦表示無打算推行引渡條例

咁點撚解告暴動罪呀

但控制示威者暴動罪名

跟完林奠講法之後全世界話係你自己搞出嚟

口風軟哂。。。

醫院果幾條友係比黑警告緊暴動罪喎，你暈撚左呀？

大佬做戲都唔該專業d

我只係知依家係？唔係你就撤回埋暴動，係就上街，無補充

定性暴動開槍都合理啲
唔係暴動咁你又開乜撚槍

呢頭講完 個頭又打自己嘴巴
即係點？我好亂呀

一黑一白扯貓尾呀

垃圾
唔好縮呀

佢唔做condom仲可以做乜？

無？ 你睇下班差佬做緊乜？

林正財可以代表林鄭"？

肥仔聰：騷亂—林鄭：暴動—肥仔聰改口：暴動—禿宗割蓆—行會割蓆

肥仔聰

咁得啦
唔係暴動你班警畜都下下瞄頭開槍，蓄意謀殺confirmed

一哥話暴動喎

佢究竟知唔知自己up乜撚野
唔撚洗負責任架？
得個up字？

林鄭同盧偉聰自己話係暴動，解鈴還須繫鈴人！

屌你老味，下下係到9up
成個政府講啲野都唔統一

Push

講清楚D 屌你老母

係咪用行會成員身份保證唔會落暴動 charge 先？

定乜野性遮，唔好同港共玩捉字蝨？

放人撤控！

林鄭老母千其唔好落台！！！

又割

姐係點呀好亂呀

又要衝出黎柒

政府冇但一哥話有

咁依家即係邊個祭旗

屌你老味，咁撚大個人，做到特首咁大個官，有乜撚野想講就自己行出黎講，咪撚交畀下屬吹風。乜撚野叫做公信力？你連個人都唔撚敢行出黎，講乜柒信任，講乜撚野致歉？

定義好廣泛，擺完警察上枱之後擺法庭上枱

佢意思係咪話警方決定黎呀，推左警察到分擔下

你腦細記招話暴動啊依家叫返佢出黎道歉加澄清先啦你特首講野唔駛負責啊？用字咁唔嚴謹出咩新聞稿啊

等睇警犬上街

你睇佢記者會個衰款，strike條撚咩，班警直接suicide啦

唔係暴動呀？
告班黑警企圖謀殺

放人呀
班人係學生黎咖吊

政府無，警察話係之嘛，不過政府又好支持警察又無意干預警察既決定咁囉，挑

無暴動都可以試下入你襲警同遊蕩。
但咁樣算係合理控罪多好多了。

我撞鬼呀咁

唔係暴動又開槍？
唔係暴動又告人暴動罪？

放人啦屌

好似話政府或警方話係咪暴動 同落charge告暴動罪
兩者無關係 有錯請指正

唔知由幾時開始政府就係鍾意放風,摸底
多過真係會實牙實齒講做定唔做

已經有消息係真係控咗暴動未...?

又割
點呀依家

咁點解要拉人同出武器

基本上佢話暴動嗰刻任何出現喺嗰度，唔理係衝、和平定食花生都可以告暴動

如果係咁，即係唔可以控告示威者暴動？

點撚樣？條柒婆口口聲聲話同意

個政府係咪就黎倒台....

放哂D人我先會信

放人啦咁 屌你老味
仲要清算黑警
徹回呀！

究竟知唔知自己講緊咩

轉世董建華？

無暴動就追究開槍

家陣你做特首定係777做特首呀
冇大冇細

成班警犬變condom 快啲出黎上街

之前又話係林鄭落order

黑警under解放軍？所以唔係政府一部份？

---------------------------------------

個勢似了
後續會唔會阿爺終結香港?

咁Charge咩撚
放人啦

你又無，佢又無，唔通係我哋定性做暴動啊？

出曬新聞稿 ！

各位市民：

今天整日，在金鐘一帶，大家都見到令人痛心的場面。這些破壞社會安寧、罔顧法紀的暴動行為，任何文明、法治社會都不能容忍。很清晰，這已經不是和平集會，而是公然、有組織地發動暴動，亦不可能是愛護香港的行為。

今早有人不顧市民安危，佔據和堵塞馬路，癱瘓交通，嚴重影響社會運作；從下午開始，更有人多次衝擊警方防線，做出危險甚至可致命的行為，包括放火、利用削尖的鐵支和擲磚攻擊警察、破壞附近的公共設施，令一般市民、令原本想和平表達意見的年輕人、令記者傳媒、警察、公務員同事的安危，受到嚴重威脅。我們必須強烈譴責。

我明白這次政府修例在社會上引起強烈的正反意見，政府已多次積極回應和解釋。事實放在眼前，自回歸以來，每當涉及中央與特區、內地與香港的議題，都會被部分人士，挑起矛盾和紛爭。面對這些矛盾和紛爭，激烈的對抗絕非解決方法。

請大家靜心想一想，這些騷亂場面近年已不是第一次。香港是自由、開放、多元的社會，對任何事情都會有不同意見，但不論贊成、反對，表達意見的方式都有底線。如果用激進、暴力的手段就可以達到目的，這些場面只會越演越烈，肯定對香港帶來傷害。

我希望社會盡快回復秩序，更不希望再有任何人在暴動中受傷。我呼籲所有熱愛這個地方的市民大眾遠離暴力。我深信，香港這個文明社會，仍然可以用平和、理性、守法的方式，為香港的整體利益，解決任何問題。

（以上是行政長官林鄭月娥6月12日發表的講話內容）
8.html

黑警會唔會掉轉槍頭

黑警：暴動呀 暴動呀
港共：暴動？暴你老母

死要面唔肯親口講

屌你老母

週鳩圍放風 屌你老尾

為何不暴動亦是罪名

邊位啊你
林鄭親口講我就信

點撚樣？傾掂數先搵條友出嚟講啦

警察唔係政府部門？

彈出彈入

最好係之後上既個個一哥都有野要食死貓。等佢地lum下幫政府做狗係咪咁易做咁好做!!!

一個condom除一個condom
帶咁多好易穿㗎

岩呀 所以更更要守兩日行動
有退有守 撤暴動有機 要救兄弟

係
原本定性暴動就係想咁

平時啲改詞都笑得出
呢句真係好撚悲哀好沉重...

唔好住

迫個死龜婆仲有權力時做少少野
而家龜縮得咁犀利
最基本：撤回惡法，釋放義士

無暴動就放人 講完

撤回暴動定性係要佢放人，唔係要佢賣口乖

唔代表你可以9up一條罪黎拉人
法庭搜查令又係咪因為暴動相關原因先獲批？

同對住你講「玩吓啫，唔係唔玩得吓嘩」冇分別

似係同黑警割蓆多d

冇可能啦，新聞稿都話暴動！

但係警察告人暴動罪？

召喚識剪片整合嘅巴絲

喺屋企既你，請backup所有警察攻擊示威者既片段，特別係槍擊

大家分工合作，目標係將所有克警片整合，加中英文字幕，再推上Reddit / twitter

死左一個人 仲要玩語言偽術

但邏輯上，咁樣都會放生哂所有黑警

完全如此

屌你呀 果日聽撚住一哥話定性做暴動喎

冇定性為暴動又用ha捉人？
反撚智

中共夠話64冇開槍啦
DLLM

無你老母

一哥：騷亂 sor9 暴動先真
個個都聽到個播

加菲貓咁大隻，呢舖飽囉

支那一樣話六四無殺人

無暴動，咁你咪告暴動罪呀

乖乖地食左佢 過兩年俾個乜乜公司董事+政協俾你做

快D爆大獲攬炒

高級版消息人士

冇暴動拉咩人？

但林鄭有
即是所有野係林鄭搞出黎

on9

張蓆就黎割到無得坐

死黑警
我屌你老母

冇暴動告乜鳩暴動罪呀 屌你老母

政府無定性暴動，咁法院仲會唔會判暴動罪罪成？

唔係暴動咁又開槍？

唔係暴動？咁用布袋彈會唔會係過份武力

唔係暴動都150粒催淚
暴動d存貨夠唔夠用

記住save 低

最屋要呢樣 香港人平時有咩投訴 都係講「叫你經理出來見我」

當我地流架？

其實無改口風
林鄭由頭到尾都話係警察自己定性暴動
唔關佢事

放下風香港人就滿足，政府洗乜出正式聲明

不如大膽啲話政府冇推動過修訂逃犯條例

暴動直接坦克碌豬（好似係）

係就係 唔係就唔係

學子華話齋
你夠薑冇黑警陪你走落金鐘一轉 冇人郁你
我永遠支持你做特首
我怕和理非都頂唔住郁你呀

林正財：政府其實哥路無打算推逃犯條例 係市民幻想出黎

哥
一

痿聰慘囉，食晒

屌你老母啦！早兩日唔係《理所當然，天公地道》咩！？

你正式發出聲明先啦
次次都係求其搵個人出嚟鳩噏

張建宗講左話政府無參與過定性暴動既決定，但唔知點解林鄭又會無啦啦講返呢場係暴動。

屌你老母啦！早兩日唔係《理所當然，天公地道》咩！？

推撚爆佢

如果冇人出嚟認定性「暴動」，麻煩議員要求政府唔可以再稱6月12日既示威活動做「暴動」，要叫返做示威活動。

傳媒麻煩追擊政府，如果冇人定性「暴動」，點解繼續將示威活動叫做「暴動」。

出黎鳩up有撚用咩，叫班狗放哂啲義士先

出正式聲明，釋放示威者先信

放左人 以後唔起訴先計

無暴動即係
黑警過份武力 嚴重傷人。意圖謀殺。

係直頭以後唔起訴

「政府無參與定性為暴動」不等於「政府唔認同係暴動」

林正財?冇人識你呀,叫個話到事既同我地講啦

放人

出左press release都話無
可以咁無賴既政府都真係同中國並列第一

林鄭月娥指 6.12 佔領是「暴動行為」
?????????

佢地知唔知自己講緊咩

講大話 講都唔知點解釋

好亂啊

咁你拉左d咩人呀

我諗林正財既意思係前者個意思

真係
每做一樣嘢想補鑊，點知越做越柒

放人呀

如果冇定性為暴動

咁告暴動仲告唔告得入?

佢charge暴動罪嗰班，可唔可以引述呢條友講嘅嘢甩身

攪到最後，連修例 都唔關政府事，係台灣案女死者家屬迫佢

即係同黑警割席
一哥準備被獻頭

開會決定當冇講過

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

就嚟過期，要用曬佢

林正財你幾時變咗律政司

唉 我怕警隊只會覺得受辱 唔會反醒 將來更加憎恨市民 遲早又公報私仇
明明係佢地錯

上帝差遣

無定性暴動又告人暴動罪!?

唔該你正正式式開個會

現在無政府狀態，個個都話代表政府

師兄係邊個平衡時空度覺得黑警會有反省既一刻?

好憎個政府成日一邊放風諗住和解，一邊又繼續捉人
好心你地啦，想縮咪正正經經，白紙黑字，或者當眾同人講撤回修例同暴動定性
依家成日搵D人出黎放風，就諗住市民會收貨
你咁龜縮做乜撚野特首呀?

又話行會集團負責制
而家就個個都話唔關我事

即係柒頭聰 or 淋病 不誠實使用嘴巴

即係就算唔叫暴動 只要符合兩個元素就告得？
真定假 好兒戲下喎

係咪林奠之前用個人（市民）身份定性？

Credit:HKACG memes

佢仲有一條公眾妨礙可以玩死你

依家用暴動罪拉人，咁點解釋？

即係好似不誠實使用電腦咁
當日你有係金鐘用過電話應該可以加埋呢條一齊告

我個人認為撒退底線係：
政府發新聞稿定義金鐘事件不是暴動

可能最尾搵print稿個clerk狽鑊
「經查證係政府文員擅自加暴動字眼，上司因正處假期未有攔截。上司向市民致歉，現該文員已離職。中

義士呢 條反中呢

繼續吹大d啦

做乜鳩

林狗你收皮啦

呢個條文真係闊到任佢定義

今朝唔係先傳話班狗仔好委屈話政府割佢地蓆推哂個波俾佢地咩

呢個真

黑警唔係政府？

我寧願放生黑警都唔想義士受屈

放人先講

屌你老母啦 之前又唔係咁講？

撤控 同 追究過份警力兩樣野黎嘅又

On9 點會傻到要撤埋黑警控

一定係我方最少人被判刑下
令列更多違法黑警坐監

無暴動罪，義士坐少好多年，其他罪會係襲警同非法集會，但呢D政府都唔可以話無就無，只能靠律師向法庭打。
反中，其實走到呢個位，係呢届政府都無可能重提，當然要逼佢真撒，我覺得可以,但無必要性。
退咗落來後，首先要用法律上追究唔同部門嘅責任，同繼續文宣。

我屌你老母當啲人好似毅進仔咁唔識字丫？

一哥幾時會話D決定係前線人員落 佢只係收到通知

唔係暴動就放人

集結已經係暴動 屈撚到

又射撚咗個波俾肥仔聰

你老母 講錯野道個歉都要積極考慮 根本就係縮頭烏龜正契弟

政府? 完全亂晒龍 個個講嘅版本都唔同!

前幾日林鄭記者會先話暴動喎

唔好放風唸住 息民怨
企出來公開講

彈出又彈入?

記協講過政府依家好興開吹風會，只請友好傳媒參加，之後就話政府消息人士xxx唔會開名

WHO????
佢一人真係可以代表政府嗎？

d高官開始前言不對後語
佢地答咩都可以屌死佢地

言語藝術，警察話有吹呀

有彩攞就自己出
認低威就搵d嘍囉出黎放風？
冇咁易，呢d嘍囉講嘅野我唔會信

屌你老母，你一係就叫林奠正正式式開個記者會或者發新聞稿講
依啲咁嘅行會成員講野有咩法律效力呀？
到時過咗你話佢9UP都得啦

簡直係痴撚線，入罪門檻極低但刑罰極重
仲要市民自己搵返證據證明自己冇罪
快啲召集埋法律界，今次無論如何都唔可以再俾黑警濫用暴動罪，長遠直情應該修例提高門檻

當日好似係肥蔥講騷亂先
然後777話暴動
肥蔥先再改口話係暴動

之後記招好似話係英文翻譯錯先講騷擾

因為已經比人爆左違反程序公義 入HA 系統 拉人 可能冇人可以被起訴 所以唔敢亂講

林正財你邊撚個呀
叫林鄭月娥同盧偉聰出黎講啦

HK01跪左
唔知係咪放風

屌你老母
777同一哥都話暴動
你老尾我即刻搵番哂啲新聞出黎

佢記照係話英文翻譯錯唔係騷亂 係暴動

我意思係佢最先講騷亂

後尾先搵借口講暴動

市民唔會知佢手上份稿寫乜，聽佢講係騷亂先